都唔明點解咁驚dc9濫收車資

昨日深水埗出觀塘，開我300。
我say yes 叫佢照開咪錶
落車錶15x，我掉低200開門走人，佢走住黎屌
我：「唔gur咪報警囉。」
睇住隻dc9走住黎屌，谷住谷住咁真係開心

悟空哥